我想要多D長輩圖 send比自己親戚

老嘅 死牛一面頸 講極唔聽 淨係接收紅媒
溝通唔到

尤其是尋晚發生事情嘅長輩圖

有冇人幫手整 行街夜收工都會俾人打